[吹奏] 藝人眼中的偶像 全盛時期既IU

無錯, 全盛時期就係而家

專輯主打大盤點:

眾明星一致贊揚的IU的歌曲是？？

淪陷於三月份公開的歌手iu的歌曲【夜晚的信】的明星們十分多。

歌手Jessica9日在一個媒體采訪中說到自己愛聽的k-pop是IU的歌曲。她說“IU的歌曲怎麼聽都覺得全都很好聽”，並說“聽了最近剛發布的<夜晚的信>和<palette>”。

<夜晚的信>是IU在正規4輯<palette>發布之前公開的歌曲,承載著淡淡的旋律和抒情的歌詞。

IU在JTBC綜藝<孝利家民宿>中說<palette>中她最喜歡的歌就是<夜晚的信>。這集節目中聽了<夜晚的信>的孝利贊嘆道“太好聽了，你的聲音和歌詞很搭。”

還有哪些明星稱贊了IU<夜晚的信>呢？

作曲家金伊娜“歌詞寫的實在是太好了”

作曲家金伊娜在<夜晚的信>公開後馬上在自己的sns中說“哎呀真的唱的太好聽了，歌詞寫的太好了，太喜歡你了。”並截圖下載<夜晚的信>的畫面發布。

昭宥，佳仁，全素敏，劉在煥“歌曲太好了”

除此之外還有sistar昭宥，歌手佳仁，演員全素敏，歌手劉在煥連續在sns中表達了對<夜晚的信>的喜愛。特別是劉在煥說“<夜晚的信>好似在五線譜裡畫出了音符這樣的星星，使這些星星成為了星座的人就是IU。”表達了自己與眾不同的飯心。

最近演員樸寶劍在自己的fancafe裡向粉絲推薦了<夜晚的信>。

親自唱了<夜晚的信>的藝人？

五月出演了kbs2tv<柳熙烈de寫生簿>的龍俊亨說“最近常聽IU的<夜晚的信>”並將<夜晚的信>用自己的感覺分析後演唱了。

還有歌手姜敏京,演員aliee，EXID正花通過sns上傳了唱<夜晚的信>的視頻。

『cr:KBS 주요뉴스 翻譯:jessie』

連天氣播報員: 寧靜的夏夜與"夜信"很配

近排又loop返IU d歌

以前d專輯, 唔係主打重正d

AGGER

Midsummer Night's Dream